忘記雲加種過的花 當天的喜貼金箔印著那位牠

不再相信一生一世了

雲加

呢個世界還有一心一世嗎

樓主曼狗

A09!!!!!!

今日唔睇黑絲一日

今日有個40d黑絲摟屌裙女女上黎問路

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

你開針啦 a09

A09!!!!!!!!!!!!1

牠首？

又關佢事？